想變靚仔既巴打入一入黎，我有少少建議畀你地=

唔好再聽連登仔講咩人型剪咩都型呢D ON9 論點

事實就係髮型真係好重要。除非你靚仔到唔受大多數髮型限制
否則搵一個岩自己面型髮型頗重要既
我諗大部份人都唔會敢就咁交個頭俾髮型師
所以你搵定張圖叫個髮型師照住剪係最穩陣既
呢個秋天我精心咁搵左七款可愛，時尚，帥氣，高貴，迷人，優雅，大方既髮型畀巴打們參考,唔益CD-ROM

笑 不如做番個毒撚好過
咩都唔搞

對自己有少少要求我覺得係基本尊重

我要一號髮型啊 唔該

樓主好唔可以唔好咁痴線？

X號唔該

屌你高汁po

屌
啲髮型笑到我

人地韓星GD都係玩呢隻頭咋

七號高質髮型:
韓星都係剪七號頭

樓主係咩頭

唔明點解話我痴線

我敢講我推介既呢7款頭全部都可以行FASHION SHOW

真男人既我當然跟左關二哥剪光頭